一句講晒學生妹定啊伯

嗱，學生妹死左我就有小小咁多唔開心過嘅。
但個啊伯呢，我睇完片真係差在未放召喚小鳳姐。

人就係咁現實，青春後生，有閪，我諗唔到咩原因唔積下口德，陰德

至於啊伯 who

link?

兩個都垃圾 亂過馬路仲要唔睇車仆街死

利申 揸開車